成日叫文宣出動, 開twitter開facebook, 自己同freerider有咩分別?

仲有記我幫屋企人block藍page同channel